究竟平時的的士佬點樣用膠樽屙尿

岩岩公司廁所鎖左
我逼住要用水樽
結果龜頭太大 塞唔落個水樽
屙個陣太緊張 搞到d尿分哂差
宜家成地都係

銅壺滴漏

唔明呀ching

唔好成個頭放入去
一陣敏感扯左抆唔返出黎

屙完先問

有次好撚急尿用水樽屙，點知個700ml水樽都唔夠裝

順便出埋火

你塞到入去?

唔洗放入去架 吸住條鳩罅就得

塞完入去仲有好多位剩

萬一炆唔返出黎，要call消防
俾全香港笑
水樽當飛機杯

膠樽加個漏斗

都塞唔入
除非屈臣氏嘅水樽

梳應該係入醫院
我諗起屌板男打左call消防

活塞男

邊到搵到漏斗

板男根

家品店

公司無呀，仲要好撚急

對住個窿就得 唔洗成個龜頭塞入去

平平地買個水壺黎裝

葡萄適好似唔錯？

公司得cool水同道地綠茶

用飲水機樽，直接成條9塞入去